KODK賭場又開返

$100 gogogo

點解又彈番起

今晚繼續執格仔

yolo

音樂椅

10@200玩下